有冇人曾經誤會過高耀太係一個人？

尤其是玩勁舞團但又懶得知係乜水，仲以為佢係台灣人

花火

你講完我先知佢唔係一個人

我咁誤會左十年有多

人機合一仲會唔會出

我而家先知